（認真求list）budget一萬到萬三左右，多工打機電腦。

無咩要求，玩到未來兩三年PC大作就得

我要求好低，唔玩4k，有1080p 144hz就夠

你7月7日後再問會唔同結果

n記出新卡既日子？

amd新cpu

咁唔關我事。intel信仰。

咁你又話要多工

信仰行頭

今次要玩到咩驚

屋企條女同我爭電腦玩

水魚

你指手長絲
你肯買多部電腦咁好

ok，咁我轉amd，有咩list？

係啊

我仲用緊部垃圾notebook

多工/ gaming ratio?

其實開vm同machine learning為主，應該會用n記卡

3700x
X570
32Gb 3200 c16
8200 pro 1tb
3Tb hdd
2060
650W

同求。都想砌部機，budget同樓主差唔多。想用黎打機FPS Game

60/100/144/240？

我用2060夠推兩三年之後既game144hz咩

呢個網有benchmark

加少少3600c16 or 3200c14

144

玩你老母果幅骨灰啦

開vm用intel好d喎...